Consumidor del WebService de la tienda en línea, se usa para validar los 
cambios que solicitan al WebService

Genenero 3.10

Lo ejecuto desde mi máquina durante la programación, aunque lo publico en el
servidor de la nube para que los usuarios lo prueben